政府第二唔得罪得既人係記者

今次政府仆街了

至於第一，我唔多講，大家心水清